呢幾個藍屍害到手足比狗咬！

屌你老母
下次手足人少唔好亂黎 留得青山在